80億票房不是夢，功夫2已經開拍，星仔再做男主角

周星馳已經公開承認，期待

source?

佢講返上年既9UP事

我要睇十次

屌真？

真珠無咁真，超興奮，小弟從未去戲院睇過周星馳做男主角的電影

睇黎佢真係等錢洗

有條對賭數要找
翻拍完西遊 喜劇之王 今次就攞埋功夫出黎拍續集

睇黎佢都驚美人魚2甩轆
所以要買定保險 拍多套功夫出黎保底

茄哩啡
即係可能出得一兩幕

拍破壞之王2 啦

功夫2都好撚正

睇定啲好
佢而家啲戲大陸味咁重
戲飛錢要黎睇一個月Netflix好過

拍食神2啦
佢宜家個樣老人妝都唔使化

破壞之王
當年係肥谷做編劇 李力持做導演
之前 李力持想拍喜劇之王2018
都俾星爺出律師信
你估星爺想拍破壞之王 佢地肯唔肯呢

屌你啦，你去過戲院睇周星星D戲咩

食神已經收得好靚
唔好再破壞經典啦

功夫就唔知佢想接住
還是係開新故事

拍中國古拳法好過啦
還定吳孟達又話想合作

佢套少林足球同功夫咪01同04年
你未出世？

一打接實啦

我覺得達叔未必真係想同佢再合作喇
睇返達叔近年戲路
真係闊到仆街
你要佢返轉頭拍無厘頭
真係未必肯

再者 今時今日搵達叔 要幾多錢
唔係話一句 我下個月開戲 你預個期 錢就唔好計住啦

搵番香港演員拍得唔得先

達叔撈得好好, 但對星爺係心軟既.

星爺叫到, 達叔一定幫手.

佢同達哥對一幕戲, 都會有大把人睇

達叔身體都唔太好
同星爺做對手戲 一定chur到仆街

流浪地球之後 一定大把片約搵達叔
今時今日 真係無必要搭沉船

功夫2 個人係唔睇好

功夫夠哂大中華

00後？
我入過戲院睇過3套
1.喜劇之王（同呀爸呀媽睇）
2.功夫（同初戀睇）
3.長江七號（同個fd睇，睇到個fd哭左出來）
利申：90後

其實星爺肯做演員，拍咩個個都狗衝嫁啦

唔明啲人唔睇好係咩角度睇，根本唔知周星馳出演呢幾個字係華人影壇有幾大影響力

陣間陰鳩你地 原來出場一分鐘
下套戲出場30分鐘
再下套成場淨係影佢
咁樣賺幾筆先

我由賭聖到功夫全部入場睇

乜都係拍續集 食老本

功夫係最後一套戲比錢睇周星星。之後都係睇cctvb算。

破壞之王...我最深刻係梁榮忠個part

笑鬼死

做返賣武林秘笈個乞兒

睇定啲

想學呀，我教你丫
得教佢果幾鏡

出演渣喎,邊度講男主角
估佢都係出1-2個鏡頭

咁都要拎優越感 ？

當年見到長江一號個預告心諗做乜撚野。
家下都係睇Netflix多。

因為你呢個打手太浮誇，我唔會去睇

功夫都一般咋喎 仲拍續集
同埋功夫佢主角都唔夠配角搶戲
元秋 元華先正囉

要收到夠數一定係做主角
佢話出演呃人入場已經有長江7號
最後呢套戲票房同口碑係點唔駛我講

佢其他淨做導演既戲全部都係新年上
兼有d兩岸三地高知名度既藝人

西遊有 舒琪
美人魚有 羅志祥

新喜劇之王得個王寶強
炒冷飯唔講 , 仲有老土到尷尬既gag
咪睇下票房同口啤點

睇美國狗啲野都唔睇星爺？

唔洗比人工呢個打手
好失敗

食神2啦

做返自己再創高峰

屌 依套無得唔睇

平心而論
功夫唔當喜劇睇
係幾高質既戲

達叔見過鬼仲唔怕黑？
當年少林足球大收 之後周想拍功夫
口頭同達叔講話部戲預埋佢
跟住達叔真係推晒所有工作去等周
結果最後換黎一句都係唔使你喇
自此之後達叔就無再出現起周既任何電影裡面

又搞彎多一部戲

達叔唔係第一次俾星爺搵笨. 當年達叔同星爺合資做生意勁蝕, 達叔自己一個咩哂上身, 賠大錢俾星爺.
達叔後來拍星爺既戲, 都係收超低片酬.

如果星爺要告急幫手, 達叔唔會拒絕.

真係做男主角至好...

點知出鏡幾秒

有片

九成九客串下

哦咁即係冇計傾啦！江湖規矩隻揪隻！
即係一個打一個唔好諗住犯規呀！揸棵蔥嘅阿嬸，出嚟！

食屎啦

九成只係隨口噏敷衍班觀眾

無太大期望，有d野過左去就係過左！就算再做,佢都做唔返星仔

如果個故仔同第一集有關 我諗真係唔可以出太多
一陣又出嚟無雙就唔使做啦

其實你睇下跟佢搵食果班
有幾多個仲留係佢身邊丫

一個兩個 我當係個別人士問題
但係同佢合作親 都無一個留到
就要諗下係咪星爺自己本身有問題

佢轉咗行好耐,依家係商人

人情牌 越打越少
個人真係唔想達叔又蝕多次

不過講咁多做乜
係咪會搵達叔都未知

一句「一於咁話」就當應承?

如果係真 一定會去睇

吳孟達後來曾解釋，因不巧碰上沙士爆發令《功夫》延期開鏡，而他接了的電視劇卻要開工，撞了期於是才未能演出《功夫》

咪屈鳩周星馳啦

茄哩啡呀, 一出場就大戰對中超聯偉大球員, 兩分鐘俾人收山腳送佢上路, 金鋼腿成隻鏟飛出場

之後由支那男主角(冇人識)擔大旗到尾 敵人上次已經打過美國魔鬼隊,今集應該直接參加世界盃, 宣傳中國夢政治正確

一定入場睇

元華元秋先正

達哥係想同星仔再合作 做訪問都講過n次

唔比人冇去戲院睇？連登仔d邏輯世界第一

如果佢出山做主角
真心會想入場睇下

功夫1 已經麻麻地喇喎

佢做主角係好，但你會唔會覺得長江七號既佢好正？

佢肯放翻開去演一次喜劇，染翻黑個頭精精神神去做，貴啲都肯入場支持啦

功夫故事都未完， 元秋個仔係咪死左都未知

想睇零零漆

演出咋 唔係男主角 睇個勢新故事 然後唔知邊到撞到隱世高手周星祖 再教佢特異功能 偷睇賭神著咩襪

主角應該係大陸仔

哭左出來

諗諗下星爺可能早10年就想拍續集但點知宇宙最強出現整左幾套葉問就一直擱置住。而家見時機成熟搵套新喜劇之王試下水溫反應先

打大佬係咪老祖宗定天磯上人？

功夫2之蓋世豪俠大戰葉問

睇完段片,擺明係求其玩下答你"一於咁話啦", 完全係講笑既語氣
一定又係搵大陸人做主角

吳孟達和周星馳向來合作無間，兩人還以「乾父子」相稱，可謂感情深厚，不過近日卻起了變化，吳孟達昨天公開放砲，說周星馳原先要他留下檔期拍「功夫」，最近卻通知他不用了，害他損失約百萬港幣。吳孟達昨天在一項代言活動上表示，上半年和姓周的人不合，一是周令剛，一是周星馳，兩人的電視和電影都預約和他合作，可是碰到 SARS 全受影響。周星馳的「功夫」從3月延到6月，吳孟達本來到9月的檔期都留了下來，一直在等開工通知，日前卻收到通知叫他有別的戲都可以去拍了。吳孟達說：「這是暗示叫我吃自己嘛，現在我一組都沒得拍，好像被人踢下海，兩邊都到不了岸，如果我去接別的戲，拍三十集就賺上百萬啦。」

吳孟達表示因為和周星馳太熟，也沒收訂金或簽合約，他還生氣的說：「他一向都善變，下次我就會實際些。」吳孟達可覺得星爺沒義氣？達叔說：「我不敢這樣講，可能他發生什麼事情，沒辦法關照我吧。

大你老母臭化西仔，小弟係浸會出也，土生土長香港華人

新的o個套都係上網睇
係無廣東話係差d

咪又係全部大陸人

我有撚拎呀？
問下係咪00後又唔得呀？

因為佢老竇都係做地盤

我反而估會合作
始終半個老豆

一定入場支持

其實真係唔好太神化佢

睇返佢以前同人哋掛名做CO-DIRECTOR果D都爛爛地...例如零零發

初戀依家點

分左手9年啦

2019年1月6日

近日吳孟達接受內地傳媒訪問，談到與周星馳昔日的友情無聲無息消失會否遺憾？他感慨說：「現在有一點……老死不相往來那種感覺。」他想可能身處環境轉變，不知怎樣拉回當初的距離，亦不知現在當上老闆、有財富的周星馳是否快樂？

星爺自功夫後開始變到見風使盡利
又或者其實以前都係咁，只不過以前無咁大本錢
遲早臭朵衰收尾

戲名叫做「新。功夫」

你00後？

唔係話屌西舞王做主角咩？

咪話我話 , 到時出鏡加埋唔知有冇五分鐘

睇而家既周星馳，我不如睇鄭中基

已經冇晒千禧之前啲味
少林足球開始走下坡
已經唔啱香港人睇

諗都咪撚諗呀屌你老母

到今日我都仲記得古巨基係出戲做“K 哩啡”

成個阿伯咁啦喎

如果係遺作可能得

依家拍果啲濕鳩風格
比大陸人睇既唧

我入戲院睇我切

我睇新聞話客串 炸

樓主個標題
已經開拍？
做男主角？

又搵無人識既大陸喱做配角

2係接1定全新故事

驚星爺到時係客串做世外高人出黎指點下由大陸仔飾演既男主角兩幕咋

想當年既雙周一成
成龍而家就變到連地底泥都不如
星爺就差唔多變地底泥
得番賭神冇穿冇爛

星呀 星！接力 接力

係《太極》，唔係功夫2。另外仲有西遊3，都會拍

星爺語氣講呢句就好鳩噏味濃

睇黎佢未夠數贏個賭局

收山啦 仲出黎獻世

如果拍國產零零漆2我入場睇十次

同「得閒飲茶」咁上下

肯
大撚把錢

希望唔係講支那語

美帝你就嗌美狗 認香港老豆做狗？

其實佢套套都好似Stan lee 咁出下鏡都幾過癮

唔見咪唔見LOR, 一定要見既咩 一定要同你FD 同你玩一世既咩

一幕

佢答應出演 但可能已經唔係主角

帝你老母臭閪

小弟有幸叫趕到睇長江七號

星你老味仔
人地星爺

我覺得達叔呢種人到中年分分鍾睇處本唔睇金 志在可以拍戲咁
當然啦都要睇下係邊個搵佢既
周星馳真係唔知佢會唔會接

從電影題材 電影取鏡 鏡頭 燈火 拍攝手法 演員 導演講故事能力等出發
係 有周星馳個名應該已經夠做 票房可能可以睇好 但唔等於睇好套戲內容各方面
當然你咁講係無錯 不過反映你點睇戲同作為觀眾既質素既
Keep住去啦你 唔使電影講乜架

點解新喜劇之王 無星爺分？

聲音客串左

發哥咪又係拍左幾套賭城風雲垃圾戲，不過佢冇返大陸拍戲都夠攞哂光環啦，拍多十幾套王晶都仲有大把本土派G持

其實套戲好多線索講到出面周星馳係元華元秋個仔 真係唔怪得咁多人會話功夫唔好睇，原來好多人都唔用腦睇戲，拍得深少少都會睇唔明

ching係咪窮成咁...

正常睇完會自動咁諗 但真係有2解話就更好啦

我個仔未死都有佢咁上下大

整衰晒d經典
雖然功夫都麻麻

功夫一啲都唔好睇
拍續集都唔會睇囉

演好過導

今次武指係八爺定三毛 千祈咪撚搵甄子丹

我覺得功夫洪金寶指導果場好睇過八爺果場

其實伏妖定降魔篇係咪話佢有出現過 但冇人搵到？

先56歲個樣殘到
3哥都冇佢咁殘, 睇落仲後生過佢

到時都要睇定D先 聽完評價先好去 廢事佢又臨急臨忙拍d垃圾出黎 淨係靠消費自己影壇地位

本身美人魚2係今年星爺賀歲重頭戲
但後期製作趕唔切
星爺臨時拉邱禮濤 搞左套新喜劇之王出黎頂檔期同埋完成今年對賭任務
點知新喜劇之王收得不如預期
今年內一定要上多套戲 超過條對賭數

我估美人魚2應該係今年暑假/國慶檔期上
功夫2就留返出年賀歲

好難講功夫2會唔會又趕工
始終美人魚2都仆 真係幾大鑊

睇返內地評語
美人魚2仆既機會都幾大下

當然 所謂仆 票房都唔會差得去邊
不過唔會係佢預期

美人魚2利潤唔超過條對賭數, 就算仆

除非星爺會開另一套片填數

賀歲檔期已變成大陸本土戲天下, 星爺呢D香港導演無得玩

放年尾聖誕檔期反而有更大勝算 (大陸最勁本土戲通常都唔會排年尾檔期, 寧願等賀歲)

所以話你死港豬就真係死港豬
邊個撐緊香港都唔知

都唔知係人仔咩

佢可唔可以爭多D人錢
其實佢同達叔肯出黎拍一套
真係乜故事都唔使有都可以破哂華人電影票房

肯定
“星啊星~ 接力啊~”

可以執

佢自己唔會再做搞笑野啦，都咁耐你哋都仲咁多幻想

不如同九把刀夾份啦
攞佢個劇本改編(藍金/Hydra部分)
反正九把刀都無錢停拍

上次宣傳美人魚係渡輪見過真人，皮膚光滑，只要染返黑髮剪個靚頭，功夫個樣即刻返黎

冇得鬥，人地題材已經贏左 (戰狼2愛國情懷，藥神社會問題，流浪地球中國首部硬科幻)，就好似而家係荷李活拍套愛情片點都唔夠講黑人/同性戀 咁著數

我睇花絮見佢教戲果陣d動作表情仲係後生果個佢

我意思係佢早有暗示然後下集， 唔好以為全世界得你一個識睇， 叻唔切

根本佢就一早鋪排好， 但有人懶醒以為得佢識睇戲

Sorry囉， 我下次講得明啲， 估唔到唔講咁白就有人唔明， 仲要懶叻衝出黎

仲對周星馳有不切實際嘅期望

其實想佢出場都係睇回憶